[即係點]總選舉事務主任認同不必攜選民資料到特首選舉會場

選舉事務處此前在特首選舉中，違失儲有300多萬選民資料的電腦，總選舉事務主任黃思文就事件表示衷心致歉，稱檢討後亦認為不適宜攜同300多萬選民資料到特首選舉會場。

他解釋，同事曾經有段時間離開會場，並將相關電腦存放於上鎖的儲物室內。

另外，對於何時舉行立法會補選，政制及內地事務局長譚志源表示，針對青年新政兩位前議員的案件，到今年8月份仍要在終審法院處理，選管會將不會在司法程序未完結時，就補選日期作出決定。

他表示，政府就補選預留約3億元，當中就兩位前議員的補選，估計要花約1.5億元。

切腹啦

致歉? 繼續個個月袋數皮野人工?

啲資料都唔係畀今次用，只係用嚟送畀人送。

請問取消選民登記有咩步驟?

即係邊個決定拎出街？

明顯係特登啦
無啦啦拎出去唔驚揹鑊咩 政府啲野

都係無解釋到點解要帶去。

部機可能就係屬於果位總選舉事務主任